想買ac68u 邊度買平少少？

黃金？
荃豐？

上hktvmall睇下幾錢年啦

上個月喺298買咗隻, 好似930-940

早兩日高登買, $950